焦土派又一階段性勝利，仲唔加入我地？

快d一齊加入本土/焦土/港獨派啦
小心修訂洗黑錢條例禁提款法。